每一樣野都總有價值

想問問巴絲打們有舊衫舊鞋拎去邊個機構捐好啲
聽聞有啲會拎左出黎再賣出去
想捐俾有需要既人 有無提供下意見 紅十字？救世軍？

唔係有舊衣回收箱咩

btw，香港冇絕對貧窮，只有相對貧窮，而家窮人都唔會著人啲舊衫

捐俾佢地仲咁多野講 就係唔想俾呢啲人 唔識感欣

樓下回收箱好似成日有人內偷衫